【無國界醫生】除左停止捐款, 用信用卡捐左嘅錢係可以退款！

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

tui

［戰術post] 如何正確使用路障

唔好意思借位推一推post
戰術討論 重整旗鼓

屌佢老母試下之前捐d錢拎唔拎得返先

推

推呀

大家自己拎黎用

慳返啲錢去抗爭好過!!!

推！！！

嘩，為咗啲捐款，毛國界肯定次次有地方hur都會有隊crew喺度